陳方安生接受BBC訪問表現超級精彩！！

佢解答左外國人唔明我地點解撒回左都仲要繼續上街，同埋爭取普選既基礎

有時間可以睇埋AY 接受另一個訪問

推呀！

請廣發比外地既朋友

陳太勁過林鄭好多

推

Push

陳太

我都有朋友放誤信左有個鬼佬拍片放上YouTube, 話我地只係搞緊破壞 必須要比佢地了解多少少

推推推

四點鐘阿蛇睇片學下野啦

知識人士

原來已經有手足post 左

真 香港精英

林奠舊時幫陳太挽鞋咋

係咪坐的士個條白鬼？

陳方安生英文咁勁

ging

人地識英文個時我地精蟲都未係啦

我啱啱睇完

主持人不斷質佢佢都可反客為主
不過令我有啲驚
海外戰線真係會出問題

佢哋無責任知咁多嘢
violence一個字就令我哋失好多分